前中共海軍軍官：美軍一旦依法炸掉南海僭建人工島 美中戰爭就會爆發

前海軍司令部中校參謀姚誠表示，目前全世界的西方民主國家，對中共實行了全方位的軍事包圍，其中在南海、台海、中印邊界的戰爭，可能一觸即發。對此他分析，如果中美發生戰爭，中共希望在台海作戰，以解除美軍對南海的威脅。

前海軍司令部中校參謀 姚誠：「因為台海靠近中國大陸，中國的岸集兵力還是有一定的威脅的，所以說美軍的航母和驅逐艦他們很難靠近台海海岸。再一個，台海地區海底比較淺，範圍比較小，不適合大規模作戰。」

他指出，儘管中共不斷加大對台作戰的威脅，美軍也不會因此上當而停止對南海的軍事打擊。

前海軍司令部中校參謀 姚誠：「眼下戰爭爆發的可能性，美軍及西方的盟軍將依國際海洋法庭的判決為理由，要求中共從南海的填海造島的7個島礁上撤掉軍事設施，那麼中共肯定是不會願意的，但是如果中共不願意，美軍就可能對南海的7個島礁進行軍事打擊。」

姚誠指出，一旦美國對中共的西沙群島動作，中美戰爭就會爆發。

前海軍司令部中校參謀 姚誠：「中共如果說南海的7個島礁被美軍的毀掉，他們也許會轉身子，不吱聲，但是美軍要對西沙動手，對西沙特別是永興島，永興島不僅有駐軍有機場，他還有政府機關，三沙市就在上面，也有居民，如果對西沙群島動作，中美之間的戰爭就會爆發。」

而對於中美軍事上的較量，姚誠表示，美國已經瞄準中共的兩個特殊作戰單位。

前海軍司令部中校參謀 姚誠：「094核潛艇如果讓它進入太平洋以後，對美國本土有威脅，美國毫無疑問要把它打掉。第二個就是打掉中共的火箭軍，能發射東風31和東風41的這二個火箭軍的部隊，要把它毀掉。」

姚誠表示，美國具有的軍事準備，將能夠打擊中共。美國的轟炸機，可以在4小時內殲滅中共海軍，震攝中共軍隊，使中美戰爭一觸即發。那麼中美戰爭有可能使用核武器嗎？請待下回分曉。

乜美國個樣似驚美中開戰咩

依法都唔得？

袁弓夷D美國政壇料堅過石堅

事不宜遲,立即射粒東風去美帝航母

美國係好撚想開戰
萬事俱備只欠東風導彈

之前支那射幾粒導彈 , 團結左東盟班細國向美國求救 , 而家只等一條導火線

即係合乎國際法

美國單方面炸,都可以叫美中戰爭?
唔信會還手

美國邊會炸你個七南海人工島，又係度FF，人地等你出手先，之後先名正言費打鳩你

合情,合法,合理!

好快改姓投

美國：自從殺左拉登滅左IS好耐都無對手
竟然有人自動抬頭比我地全國上下一心

美國可以比個限期佢拆野
唔拆就美軍幫你拆

公海唔比武裝化係好正常

炸左咪又係好嬲好嬲
跟住殺香港人

而家都殺緊啦
三硬三軟呀

中共希望在台海作戰，以解除美軍對南海的威脅

祝台灣統一成功

扮都唔扮 直接係街開槍

仲有軍艦訪台就打

支那人成日覺得台海好緊要
其實美國最擔心既係南海

你起我咪炸
你炸我就打

最好就喺大選前開戰咁就唔使換總統
打撚完打贏左之後侵都好難輸選舉

又老屈幾件細佬洩憤

點解唔打，公海武裝比得你過骨一次仲得了既

依法治（中）國

支那出嘴炮都趕走美帝啦
仲有義和團

講就兇狠 做就

乜原來戰機係會受海床深淺影響，學到野

會正面打到咩？

仲有差唔多四個月

美國不知幾想

講真，要炸，炸嗰陣就順便炸埋啲要害啦

放心 而家美國唔會郁你住
十月啦 就差唔多

打未兩邊都咁婆媽

前共狗話打美軍添

岸鳩 幾十個國家 幾千隻艦圍而不攻
封鎖補給 睇你點打

我一路都諗，點解美軍唔幫其他聲稱擁有主權既國家登陸個的島呢，其他國家都一早屌晒鬼啦

打爆衛星中共玩肉眼導航？

美軍想打到仆街

成篇文嘅重點就係講咗南海七個島 如果俾人炸左，中共都唔會反抗還擊

但係PR差咗少少就會畀左膠屌。當年打伊拉克之前所有白宮advisor話伊拉克有化武，Bush就扭扭擰擰咗年幾先打，打得嚟伊拉克都掉晒啲化武

佢如果講啱，算唔算透露國家機密

美帝瘋狂挑機搏你還拖，佢個目的擺明就係想打啦，支支你攞人地個目的黎兇人

咪撚七系到9up啦 廢之

依法都有問題？咁點先冇問題呀

賭支那炸完都唔敢開戰

支那人賤畜dna

係喇係喇,準備犧牲西安以東所有城市

明明台海個制空權可以肯定台灣美國贏哂

我怕支那核武都未攞到出黎就炸到收皮 依家仲會同你慢慢打比你反cup咩

戰爭有分好多種類嘅, 唔一定要講打講殺
貿易戰, 科技戰, 經濟戰, 外交戰
其實我依家都覺得中美開緊戰爭, 不過係intangible 啫

依法... 咁係知合法定唔知合法
個腦真係裝屎

你估真係打美國咁簡單? 分分鐘日本, 印度 仲有你契哥俄羅斯都打埋你一份就算比你守到你有無機會反攻去美國本土

唔小心督錯咗負皮

根據皇軍既邏輯
美軍同支那軍打起上來應該係勢均力敵 旗鼓相當

等緊中國先開第一炮，前幾日咪射咗4支彈

佢係美國做嘢

打啦屌你老母

國際海洋法庭比中共控制左啦

同台灣復交

冇啦啦死撚左幾十萬人+隨時冇得連任

支那仲要日日口交

快

重點: 一旦依法炸掉

乜你都知你自己違法

北洋海師 vs 美國黑船

2020開始前定完結前

姚誠講既野 核潛同東風兩樣都係核打擊
即係一炸島就全面核戰？
我就唔撚信

美國不知幾想打
放幾隊艦隊係南海啲軍費好金

比人圍煍都係戰爭

拎住一萬蚊人工同個七萬蚊人工嘅人 鬥多錢

其實有冇諗過美國就係等緊你打，係你驚咋喎

美軍：信唔信我搵架全球鷹硬食你支打空炮導彈

美國打南海搵失蹤馬航再告支共

前軍官點解都夠膽說三道四

中國邊敢打 澳洲實幫拖

澳洲斥1.45萬億加強國防反制中國
72架F-35A
9艘SEA-5000巡防艦
LRASM遠程導彈及超音速武器

咁搞笑，自己標題寫到明美國依法，中共僭建仲大聲夾惡

bty, 打啦屌你老母，講撚左幾十年啦

唔好話我潑冷水,
客觀啲睇

美國隨時只係死一個士兵, 個政府連埋阿侵都畀人屌到仆街
但係點先為之贏? 呢個moment仲好難講, hit & run係咪就真係贏?

好悶

乜撚野呀 僭建得既又點會係正常呀
係咪又想話国家做非法行為呀

即係依法開戰

我等緊睇深圳啲高樓大廈一棟一棟咁冧落嚟

當年美國係伊拉克海邊打伊拉克，就算伊拉克同科威特旁邊都要吐返晒出黎。

如果台灣統一成功首都會係返台北定南京

武肺死咗咁多人 已經想打柒你好耐

新唐人，保持距離先

前中共軍官：南海若開戰中共則亡
【大紀元2020年07月29日訊】（大紀元記者徐綉惠洛杉磯報導）近日，中美雙方不仅在貿易、經濟、科技、文化與外交等不同場域交鋒，而且在軍事上雙方也有所行動。前中共海軍司令部中校姚誠認為，美中關係已急劇惡化，美國國務卿蓬佩奧（Michael Pompeo）7月23日的演講就已說明美方不會再向中共妥協，美國已看清了中共的真面目，雙方是民主自由價值觀與專制獨裁政權的對抗。

中美關係驟變。軍事上，中共軍方在南海動作頻頻，美軍偵察機也在兩週內五度進入南海領空。中共軍方自7月25日至8月2日在雷州半島以西海域舉行實彈射擊演習，美國再派軍機前往南海。中美雙方在南海的軍事布局不僅牽動亞太地區，更受全球矚目。

姚誠認為蓬佩奧的發言是將中國人民與中國共產黨分開，並強調：如果不改變中共，它會改變西方世界。但就目前情勢判斷，中共並無改變跡象與改變的可能，所以中美雙方對抗恐怕無可避免。

而家打既話怕太快ko 11月如常選舉

載人導彈

唔怕 有內循環

姚誠Twitter

幫你軍事接管搞建設咪唔使爆發戰爭囉 你又話中美合作嘅

而家第一件事要做嘅嘢係
禁售F35比星加坡

依法 不嬲加呢兩個字乜都合理曬(只限中國)

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

南海可以唔要 縮西左去西沙 咁既意思

支持 理解 尊重

返工受氣返歸打仔 廢中國

我係中共就唔忍啦～～～
俾人恰到上心口～～～

美方依法炸掉南海人工島

是搬石頭砸自己的腳

我方將開戰

屌你 蘋果

比人炸完量支共都唔敢還手
跟住得把死人口
然後講自己熱愛和平唔會開戰做笠水狗

係爆先好

我驚 中國 唔敢出聲

佢仲驚過希特拉駐軍萊茵河

期待
打勝仗

4個鐘打完

美國連領事館都敢炸 你區區一個人工島會驚你？

大選前開戰個大選會點處理？

我諗美國佬想要左個島

睇睇歷史好喎
唔知係咪美國傳統黎 未正式參戰時成個國家都左膠反戰 但一開戰 全國上下團結到仆街 你睇第一次世界大戰 架路西坦尼亞號一俾德國炸咗 美國全國上下支持出兵
到第二次世界大戰 又係珍珠港俾人偷襲就立刻出兵
所以 邊個主動打美國邊個死 2次世界大戰有版你睇

冇記錯打仗係唔會換總統

首戰即終戰

做咁多野都係想逼你出手先 你一出手就中國變終國

前提：主動打美國

越戰都係歷史嚟

班支那狗都知，所以咪話要對香港鳩硬，對美國鳩軟囉

大家可以睇下第一次同第二次世界大戰美國參戰原因
就可以知道中共下場會點

始終美國本土既民意影響太大 被人打還拖 同 主動去打人 差太遠

所以越南咪衰到而家

小英點會叫唔好打
一定係大力啲 往死裡打

見到夏威夷當你贏

我敢打賭 即使美國炸哂啲軍事島嶼 都唔會打仗

屌你老母

根本等珍珠港2.0
喺啲邊緣位挑釁下你 等你雖遠必誅
你唔打我 我一個"愛好和平"嘅民主國家又點有理由開你波
不估唔到原來喺雖軟必

條友話燉柄強死左 又話咩俾人塔左上大陸
琴日咪又係生勾勾記招

一日就打完啦 邊洗拖咁耐

會報導支國成功攔截其中一支導彈
然後大肆慶祝 吹噓美國不外如事
雖然已經炸到變平地

美國：two thousand years later....

呢個係佢估姐

記住袁公講野剩係可以得美國料百分可信

依法炸然後你去打鳩美國果然喺流氓大蟈

咁點啊 叫你撤唔撤 唔通唔炸？

（你都戇撚鳩嘅 係炸都幫啊雜斬首啦）

唔好斷章取義
佢只係話再唔出黎既話
實有事發生
無話佢死左

材料: B2轟炸機一架

一直恐嚇佢要炸 等佢起左唔用得咪得囉

講咁撚多廢話 咪又係成班宿哂係老母個西

G CHI

打未？

日本侵華都係戰爭，俾人打到入延安都係計策

佢好似無話大曱甴死左
剩係話佢同孫力軍有關係 孫力軍落左馬佢好撚大鑊

美國等緊再嚟一次珍珠港

神級

次次講野都係前任司令, 現任心諗唔係你打你實講得口響架wor

我覺得美軍係會真炸
仲要影撚埋相點炸

我就唔信喇， 個島佢仲用到咩

根本就係撩交打

呢個軍官都未打過仗

2020年前

幾時話佢死左啊 話佢好大機會雙規俾人的左上大陸

而事實pk鄧消失左成個月 受訪都只得文字
其實已經開始俾人問起佢去左邊 中共放佢落黎2日釋下疑再的佢上去有幾奇 話晒都係香港一哥 突然之間從此失蹤
點交代啊

國際海洋法法庭俾個支那人做左法官啦
點合法

海軍中校......以為自己係軍頭？

海南潛艇基地

整粒衛星跌落去得唔得

冇人會咁on9再玩偷襲，一定滅國

點都唔會開第一槍架啦，搞到11月選前幾日最多咪加碼派多啲軍隊去南海扮開波！

任何對中共不利既法律都唔會承認架

會唔會呀，睇死咪又係趙立堅出黎好嬲好嬲

嗰個小學生就唔知喇

打未 好悶

俄羅斯一定借機吞新疆、東三省

你都唔知係咪真係有聽袁公講野
建議你上youtube再煲一煲先

美國政壇料呀文盲

美國依法 即係你班支那狗唔守法囉

呢個軍官投誠左去台灣
所以特別想舊老細仆街